你的樣子兄有冇轉過黎？

睇左好耐，都唔見有你的樣子兄係呢邊出現過，係咪冇轉會呢

有，但唔係講baby既post出現

你